袁弓夷：中共跪低

睇左都一排
google search過一次
好似冇咩藍絲同老共
開波屌袁伯

唔好呀 dllm
我哋要美國打7你ga

睇死小學生 唔會跪

天滅中共行動

唔好燈

唔好縮啊屌你老母

我支持國安法加辣

點解個個人都要帶耳筒

愈來愈似陳雲

袁爸 陳雲 郭文貴 袁國勇

唔信
又話不怕制裁一定有反制措施
仲要賣咗咁多廣告

佢越來越似大紀元

其實你睇番之前支那同美國傾關稅
傾完就

點解突然間爆紅
條條片廿萬view，直播都萬五人😂

( Show Blocked User - 係！各位網友！ )

習近平一定唔跪
佢下面啲靚 跪低

我對雜種有信心 佢一定唔會跪低

佢跪=香港自行立法
仲死呀

放心！香港只係侵侵對付支那的其中一招，侵侵要連任，必定不停搞鳩支那，到9月才落重招！在11月選舉前令支那完全貼服，大量賠款比美國！到連任後就消滅支那，侵侵留名美國🇺🇸歷史！

咪縮呀契弟

唔好撚跪呀屌

唔好跪 最好即刻開埋戰

連登仔叫支那唔好跪=中共會跪

大陸狗唔好信
一日唔滅轉個頭又用另一種藉口打壓立法

表面跪, 暗底咪搞香港自行立法, 又搞公務員搞教育搞新聞搞醫護

千祈咪撚跪呀

03 14 16去到19都係扮收回恩賜你班香港人

但佢真係識美國人
仲要係trump身邊嘅人
真係做實事

仲有燒山

陳雲條傻佬行撚開啦 唔係同一個級數

咪L跪啊

佢出好多飛機片，盲目樂觀咁

係呢啲時勢佢講嘅嘢真係好好聽，真係發生就梗係好啦。 不過現實有冇咁理想？

習大大比d男子氣勢出黎啦
屌你 甘心被人笑一世小熊維尼啊？？
振夫綱啊

咁都跪 香港咁多人支持國安法

點解唔cut走頭5分鐘？

陳雲博士來嫁喎

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

最後泛民支持自行立法35+

如果果中共跪，保持現狀的話會不利

陳雲都識總統啦

最怕又係成報咁, 不過呢次美國真係有行動!

李家嘉前幾日先話成立國安法隊喎

唔好撚縮呀
冇國安法香港點穩定

因為一開始有佢個女睇

如果美國真係好似佢咁講做得咁盡滅共,中共肯定唔會坐以待斃,剩係用香港人同在港外國人做人質已經夠威脅美國

咁要大大力吹風話中共跪低啦～
等佢無面跪

唔好阿,我訓身支持黨安法架

比較認同 于飛 個講法
係扮軟, 扮跪, 再突擊

Y

係，過分唱好，過分地樂觀
仲要痴埋郭文貴同班農，唔係話分化，但都係唔好跟車太貼，信一半好喇。

講緊影響力同人脈

推呢個,以防佢跪大家要出盡200%文宣力恥笑佢!!!

banon=美版郭文貴

唔好變燈神呀求求你

支那做到呢一步
咁唯有熱戰啦
美國都想用軍事科技收撚哂佢地皮

蕭生最貼地 話過硬 71前過
以習大大性格縮會好無面
同埋縮要縮到有普選 中共點會肯

肯定唔會跪

一跪即天滅中共 全黨死清光

屎煎片咁要面點會跪

一定係共諜出黎搶劉細良曝光

縮沙正契弟

美國現時疫情和暴亂都好嚴重

會跪?真係唔信

痴埋大紀元

屌咩邊會有中共智囊咁7睇連登定策略

收皮啦你邊忽似四個之間級數無得比

呢獲蕭生貼地多 跪要退到普選咁
點會跪自求多福啦

上次聽佢講郭文貴總覺得佢鬼鬼地

要揾小粉紅幫手催谷下

我見連登有好多黃絲屌佢啊

借位 垃圾 template 比 inter-parliamentary alliance on China
拋磚引玉
International sanctions of for Judge Ng Chung-yee?

睇下點定義跪囉
不過正常黎講真係唔會跪囉
但政治既野又一日都嫌長

Buy time扮死

敵退我進

咪即係bannon 囉

bannon 直頭識trump tim 啦
最後咪又係痴痴呆呆同郭文貴一齊鳩up

我都咁諗. 共產黨搞到咁肺炎都未跪. 佢條世衛黑狗做到咁撚屈突都未跪
依家國安法跪? 有咩可能.

吊。我想返美國呀。。。。 小支支唔好縮呀。

死雜總， 無撚用。

有冇人睇完話佢點跪

跪低香港輸到渣都無

下, 大紀元咩事?

睇左一排愈來愈覺得佢過份樂觀，脫離現實，依家仲話去見banon條痴線佬

支持袁爸爸 郭文貴 班農
支持美國🇺🇸

屌，咪撚跪呀
支共正廢柴

fake news

啲標題有咁大吹咁大

其實無根據同吸引人睇only

我都想問 佢咁屌法都冇人搞佢太霸氣

cctvb就真係fake news啦

其實我覺得美國咁高調放風
本身已經係落面

中共要跪。。美國開既條款實要瓦解中共。。

橫死掂死。。中共似會焗打

有無例子??

bannon都好搞鬼

無冕英雄

又黎 我發覺連登仔真係易氹，郭文貴，bannon，袁弓夷個個有財力有人脈行動派，就唔聽鍾意聽。反而最意聽咪d打拐文人蕭若元（係台灣），于非，趙善軒，成世人一個共產黨村幹部都冇打過交道，但習近平屙篤屎都可以分析兩個鐘鳩噏

習大大唔跪得
千奇唔好跪

關袁國勇咩事
佢都係根據科學講嘢
最多話佢講大啲，希望公眾注意衛生姐

邊似得陳雲 郭文貴 9up

我大包圍 有時間盡量聽多d分析

聽明居正

有一軍人身帶弓？

佢搵緊trump個律師幫佢手
睇左段片未

係9Up中共根本唔會曬錢叫五毛係Twitter做9佢

呢個真 不過連登多打手就一撚定
帶風向就同街都係

趙博我覺得幾好 , 評論上相對客觀 , 得閒睇佢可以中和一下抗奮情緒

求求其其簽份北京條約2.0啦

我先考慮下原諒習大大

留名等睇五毛同販民打手用佢個仔連坐法話佢乜乜柒柒

如果吹晒大雞跪低, 蝕左道氣, 維尼自己勢危
維尼而家靠激進民族主義頂住自己

天滅中共講左唔知幾多年
終於變行動

唔覺得點跪
似傾唔成多

KOL我比較相信Trump，Trump個行動力暫時應該係第一

弱智仔
支那賭緊美國唔會放棄成個支那市場
咁先企硬

你點知

仲有bannon主持嗰個戰鬥室嘅主持人Jason早一個禮拜先被Trump提拔做2020 campaign senior advisor，反觀蕭國師睇怕連Trump 手指都未掂過Btw郭文貴仲要係最exclusive嘅Maralago member

跪你老母，波叔叫美國搞香港

波叔講既野同搬石頭砸自己的腳，有咩分別

咁樂觀
D人咪鐘意睇

有常理都知
自己控制緊個全球追全含嘅市場
邊個國家要入去做生意
跟共黨規則就會賺到錢
而且完全唔洗顧慮西方國家設廠問題
環境唔洗理 勞工福利唔洗理
仲知比共黨賺下
外資都可以賺到笑住走

好過燒山日日話唔開心!

連登多五毛

中肯

美國召喚支那去美國傾 , 仲要由楊潔篪去傾 , 支那完全唔敢 say no , 點睇都肉酸

楊絜篪真係去見pompeo? 搵唔到新聞

都係嘅，不過我都係當呢d KOL娛樂咁聽，因為你如果唔係局中人有情報，一件事咁多變數跟本就唔係你睇幾個鐘報紙就分析得到，結果都係頭幾分鐘講件事， 後一大段講相似歷史

咪就係

根本最有料一定係袁爸
最緊要係同過大陸官面上的人交手有經驗

趙博只係另一個趙括

似鳩up多

google大把喎Ching

史丹福最新研究表明：郭文貴先生是中共推特水軍的最大攻擊對象

屌～ 移民無望喇

5毛係咁，唔知係佢哋弱智定我哋真心

唔跪＝蕭生估中
跪底＝蕭生燈中

點都贏。

小學鷄跪唔跪無關係，預咗食草兩年！

唔撚洗你講, 白兵已經做撚左

唉，屌

其實真係好想中共去馬 咁樣英美就可以做多好多野

就算宜家未立國安法 港共已經無法無天 政治滲透打壓 教育削骨式洗腦 再唔係溫水煮蛙 而係大火煮我地

到2047我地嘅後代就要世世代代變支那人

未睇

可否總結一下？

有冇諗過去馬後 美國係唔會有回應

我仲以為好繁雜，中國今次又贏了

佢條條片我都有睇，但今晚依段片佢明顯轉哂口風，之前段段片佢都講到自己立場好強硬，前幾日仲勁屌李柱銘，話李柱銘提議香港自己立廿三條係懦夫，又話泛起絕不可以讓步，但今晚啱啱佢自己話廿三條未必唔好，只要唔損害人權就“勉強支持下啦”，明顯改哂口風，唔知係咪收到風美國打算咁樣同中共deal

而家跪反而對我地不利，英美無藉口出手
野火燒不盡，春風吹又生
出個史近平又黎多劑㗎

得閒上twitter支持特朗普總統, 搏盡無悔

縮沙死全黨

唔準跪呀屌你老母
你一跪邊仲有面呀習大大

放心啦, 跪唔跪魔共都係要滅, 五毛都一定要陪葬

咪撚跪啦 我支持國安法

認真，有無23條同惡安法，香港都係一国一制
分別只係枱面做，定枱底做

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

擺明唔係你覺得果個意思啦

最低限度都應該有幾個國家接收香港人

我就寧願移民 都唔想喺香港做隻港豬為左搵錢 上街抗爭都要驚比狗咬 更加唔會比自己仔女比人洗腦教育

爸爸

我都有睇，好似唔係咁既意思

基層點移民

同班冇信用嘅人傾，其實傾咩都冇用。中共今日應承嘅野聽日就會反口

移民堔圳囉

中共跪，習近平跪，不過李家超唔跪，佢照推國安法

美國大好友

其實應該係美國叫袁弓夷打狗睇主人
販民雖然係垃圾的看門狗
但呢期無時間換馬

唔係啊嘛
天朝大國
跪？！
士可殺不可辱呢？

照妖鏡

佢喺中美兩國打混多年

國安後舉旗都可以超重懲罰

而家難吿

上網打錯野都拉得

我信蕭生 71後 打句字都要小心

[痴撚線] 攬炒巴宣佈正式加入國際聯軍「對華政策跨國議會聯盟」

咪係
ko佢啦，長痛不如短痛

「決定明確，全國人大常委會決定將上述相關法律列入香港基本法附件三，由香港特別行政區在當地公佈實施。」

人大當日以2,878票壓倒性通過呢條條文
中共跪咗可以點落台？
當粉筆字抹咗佢？

香港獨立

一野制裁9千萬黨員

一定要去埋 唔好停

唔加內容

佢自己咁講架喎，你聽多次

陳吳2人誤導人大

其實我無睇，睇黎都把撚

我上個禮拜先簽名支持國安法喎

正評係比你有留意前後口風轉變

現實中共講乜都可以當粉筆字抹咗佢!

拖延
開個委員會話研究
研究一頭半個月大家味唔記得

九千萬黨員全部成為犯罪分子
全球大搜捕
袁爸爸真係cls

唔撚好跪
我要攬炒

人大係最高立法機關嚟喎
等同香港立法會三讀通過國歌法
轉過頭大波驊走出嚟開記者會話：「今次唔計。」
成個體制即刻崩潰㗎啦喎

聽呢條友講嘢要識得過濾，後段話香港律師唔做嘢（即係屌泛民律師），又話廿三條係立得（冇可能唔侵犯人權），要小心，當information就算，唔好比佢帶風向

我有冇聽錯，佢頭先話立23條OK ？

只要喺微博將呢啲嘢變咗做敏感詞，就可以當冇事發生過

袁爸爸其實係唔係美國既傳聲筒黎？

Cls, 見埋bannon，真係直通天庭

發夢冇咁早啦

佢今集成個人放鬆曬勁多笑容好似知道咗啲好重要嘅嘢安心晒

袁爸爸大撚獲了，佢講左句「立23條都ok」

中共跪低⋯⋯點對得住簽咗名嘅三百萬香港市民呀⋯⋯又話好多港人支持，一於出國安法啦，唔好縮呀⋯⋯

佢講錯野啦

你睇港共玩法律玩到上街行下都告你暴動坐6年
根本香港法治已玩完
黑警、紅官當道
除非港共大規模改革警察+司法系統
如果唔係立國安法/23條根本無分別

連燈仔

我係想你死唔係想你跪呀

但係係Pompeo去傾…

將香港國安法擴大到美國 係美國執法

當故仔聽下就算
呢d野一日無實證都唔好信

滅左共先講啦

雜種唔好跪
跪親正契弟

佢講嘅嘢堅準

下.....真是咁講 立23條.....
咁上面班捉五毛師

可能要習總落台，叫共產黨搵第二個上

似係Pompeo, Bannon, 和一伙反中行動成員。
但似乎不至白宮，因為佢話估唔到財長Mnuchin去到盡要脅封殺香港資金進出。

呢個point 真是好矛盾

佢講野堅係有料，讀左好多歷史之餘又加入自己親身經歷
真係好有說服力，仿佛成為一個歷史見證人

細良同咖哩飯屌 知咩事啦

佢一直都係話要定性共產黨係犯罪集團
立23條都要建基於人權 唔係上面想點就點

佢有心做你，冇國家你揮旗一樣可以告你非法集結，暴動之類，而家落案唔洗證據，佢覺得你係就係，到時上到庭個官問佢佢照答冇證據都一樣得，就算告你唔入你都一身蟻，何況而家啲官離譜到咁

如果佢唔去馬一樣都會收緊香港人嘅自由，反而佢去馬仲好，起碼一了百了，等連最後遮羞布都冇哂仲好

係呀，同Melania有過一手。

pomeo 國家排位排第五，職級叫做差唔多啦

連登大把分化緊喎

你聽返佢上一次屌李柱銘段片，佢係講到明絕對唔可以讓步，屌李柱銘妥協 (用廿三條換國安) 係東亞懦夫，對唔住香港年青人，但今晚口風轉哂

所以琴晚劉細良咪屌9佢
袁伯伯你影響人飯碗啊

如果習近平在香港問題退縮
他在支共的地位就完全崩潰
他退或不退，支共也時日無多

跪都冇錢埋單啦，一係洗大餅填數

真係唔同lv
連登仔真係好井底蛙

咪就係，美國決定唔打中國就係得返香港自己一個對抗中國，到特朗普落選左咪有另一場風暴，到時就冇人幫我哋死得更加慘

因為知美國都會同支那傾
都唔會咁快行正咁盡

變本地立法就仆街

有太多黃絲畀蘋果飯民洗腦17年，以23條界定正邪黑白，只見樹木不見森林。

袁弓夷背景應該唔係我地可以估計得到，唯一可以肯定就係佢唔係習派

23修係不可立....如果係中共執政既話

唔係好信

飯民: 好喇一人讓一步 我地本地立法

唔好呀

中共慣常嘅賤招就係用人民做賭注，二仔底都死充晒冷，反正死嘅係人民。如果中共肯唔立國安法，改由香港立廿三條，跪低嘅唔係中共，而係香港同美國，西方民主國家就會再一次被中共老點咗，而自動獻身去配合立廿三條嘅泛民就做咗傻仔。即係一個強姦犯本來要強行除晒你啲衫，然後慢慢強姦你，你爭取話要自己除衫，個強姦犯扮大方應承你，咁你話其實係邊個跪低？

會唔會係鬼遲d出黎界票？

上面條友成日屌袁仔係恐懼撚on99
扮撚曬燒山打手 成日陰啲陰啲帶風向

前身「太skr了」

拖時間，貿易戰已經係咁

但佢講嘢冇任何數據back up
我哋亦無法證實佢係咪真係識嗰啲人

上星期已有巴打post
係連登仔話人無料姐

呢到係咪好多人聆聽/閱讀理解 唔合格?_

成班斷章取義，袁爸講既「23條勉強可以接受下啦」係有前設，而呢個前設係幾唔可能發生到......

求下你咪撚跪

我都好費解 一直覺得郭係9UPPER
bannon就真係有料
講野有文有路嘅袁爸爸又話郭有料

當年對23修恐懼都係因為背後既所謂國家安係中共安全
如果背後既國家係美帝英國既話

push

話唔定去到夏威夷之後
求鳩其揾啲副官去見班支那狗
撚狗咁撚
就好似當日菲律賓撚689咁

咩戲

郭文貴係鳩用有料收收埋埋但唔公開姐

魔戒都唔識?

佢諗法係每個國家都有條例保護國家安全，但而家呢條係「黨安法」＋龍門任擺

如果佢係指「23條 取替 黨安法」係近期內既事，咁一定係支共收皮，然後再立比新政權

無睇

其實真係叫價嘅問題
支共特登叫高啲 人大過會落附件三
搏美帝放手俾23條喺垃圾會過
點知美帝真係唔買支共賬
你知啦 成個支共外交體系都係弱智㗎嘛

革命不是請客食飯

但行為真係好9UPPER
係有料嘅就搞掂支共好耐啦 等what
真係有晒支共罪證梗係劑牙膏式放料
唔係只放比bannon 係比全世界睇清支共

我都係咁諗，貿易戰都係想咁樣拖

而且扮軟最終立到一個軟弱版國安法，幾年後味又係同一國兩制一樣，解釋權 司法權在手，慢慢玩死香港

之前次次一講到手足即秒喊
心都UP埋

我都覺得係咁
如果而家唔滅共產黨, 將來全球受難

點諗到要掉轉幫支共打氣.....

所以上面巴打講得岩，聽佢講野要識過濾，唔好諗到咁直接

滅共其實講穿左就係
1.消減麻煩友 （做唔到生意又找自己著數既大國）
2.開放全國市場

基本上唔會走得甩

美國人唔係傻嘅，佢哋應該都估到

希望之後有令大家開心消息，好想大家一齊係煲底大唱願榮光

人地直接放料俾美國政府架
美國一向儲儲埋d證據 必要時就掉出黎

可以25仔投誠!
低調見中方!而家全世界都知,擺明比人知低調WOO!

賺咗唔代表袋得走

3分真7分假

美國政府都隨時比民主黨&共諜玩晒 要睇選情
美國之外要八國聯軍其實D野應該更公開
無人叫你放足100% 起碼要比西方國家一個wake up call
佢呢D永遠有做/無做野任鳩佢UP
當然有做都唔一定要見光

講好咗嘅速戰速決呢，屌喇媽垃圾中共

政府

拜登贏左就乜都唔洗講

收音

此句中的三個字：一、人、弓，正好合成一個「夷」字，指外國。
咁啱又係大紀元上年出嘅文
但大金人話白頭翁係解習公

收咩音

香港自行立到 就唔洗國安法啦

同班農開會，陳雲化，單一反共議題化了

我唔要支那跪 我要支那爆

國安法係香港全民共識

中共跪低等於五十年不變
即係重行溫水煮蛙之路

中共永遠不能再相信

請美帝消滅

激將法

唔信中共會跪
我買貿易戰2.0
一味死拖

唔好跪，求下你，我要美籍，英藉

召喚燈神

夠膽跪，即刻開喪權辱國恥笑大遊行

點解唔屌得？
香港有權有勢嘅人無良心 助紂為虐
搞到依家班後生仔要搵命搏
我日日都屌

外國都有國安法
但個內容唔同
你唔好聽個名一樣就當同一樣野

袁爸爸講野咁均真都俾你講到係鬼咁

話晒佢畀中共5毛target 得最犀利嘅人

跪乜？點傾得成條數？我當香港問題大家傾到，但肺炎單嘢美國佬一定要中國埋單。

佢有講廿三條立得

唔信中國會跪，都唔會信美國會因為中國跪而鬆手

果2條都係五毛

五毛黎

講廿三條立得係李柱銘吖嗎lol
袁爸專登拍片屌佢和

係囉，點會無啦啦又話廿三條立得

咁多人唔知banon咩事
即係好多人無玩twitter/ 國際戰線
有少少灰

Yes

我d美金

睇佢個女？

到時抄車/咩事都冇又潛曬水當冇件事
然後擇日再呃人
同埋收風咁勁 咁點解袁彌昌係藍

做間諜

螞蟻幫

陳雲同袁papa比

天奇都睇城邦論

呢d有錢人家押注兩邊好正常

講得啱
中共一日唔收皮
手下的餘孽依然會群魔亂舞

搞媒體搞教育
唔滅共真係唔得

咁點解蕭生個仔係藍？

蕭生個仔幾時話支持國安法幾時有屌示威者？

我唔係燒山信徒
我意思係唔應該盲目取信班kol

點解你屋企/家族/朋友係藍？
大把人夠知黑警d衰野 點解佢地d父母仲係藍？

d五毛真係on99 咁都可以用黎質疑人

跟本就係各有各做
有個人起碼提到藍圖提到行動
只係一眾人得個望字
佢都有話大家抗爭繼續落去
只能講句希望佢成功

難得有個有錢有人脈仲要有骨氣既人
願意衝出尼幫拖
要支持實支持架
跟本除左subscribe 留意住
一般人跟本冇咩做到
講真佢都冇要你信🙈
只係向香港人交待下
甚至都係想激勵大家士氣

佢同一般評論員跟本完全唔同
跟本係politician lobbyist
終於有個有頭有面既香港人大聲講天滅中共
代你做埋去美國打下國際戰線
講既野仲要貼近下本土
泛民果班就真係可以收檔
講真連登一片唱淡都真係幾失望

佢有成績做到出尼
大家米轉風向羅

70歲既攬炒派

陳雲有邊個唔識？

人地唔識佢姐

咪係
佢之前講過佢唔會落YouTube廣告喺自己d片
係為左令香港人睇佢d片smooth d

人地為左我地發聲
唔通有錢收？佢有咩利益啊？

衣家d五毛中意係咁分化
可憐嘅係有人真係比佢地影響
搞臭個連登

袁生話接受23條
將個議題推返落去本地立法

23條咪即係同國安法一樣

忽然近期先彈起嘅kol

好老實講23 條個類野係正常國家就算有都係備而不用
仲要唔係set 到好似公安條例咁萬能key
我唔知佢EXPECT既23條係咪種附合英美個種專對間諜/真危害國家既組織(ANTIFA)
但就我認知依加條23 條就戇撚鳩既

袁弓夷

唔信

中共亂晒
諗住用返黑社會方法統治香港
但係咁疑問點解香港人會犧牲自己去做啲無利益既事

啲仔女廢到
佢老人家要出返黎開台搵食

袁弓夷山

夏威夷會面係中美試探水溫姐
習近平同 Donald Trump 都沒辦法退，大家決定玩 chicken game 玩到炒車
佢地今次想評估會炒成點，同炒到點先可以令自己有利

我都搲哂頭

佢有講過冇開營利㗎
順粹出嚟分享吓自己見解
講真佢唔使搵都大把錢啦
加上老母俾中共軟禁咗廿年
唔難理解點解佢會想滅共
拉埋個不孝子嚟講真係多餘
幾多後生屋企都有個藍絲廢老

唔會㗎，我哋偉大嘅聖上絕不會向帝國主義低頭

袁生話要接受23條/惡安法

美國一向叫香港廿三條立法，重點係立左，但要守普通法原則同唔可以以言入罪

始終，基本法寫明左要廿三條立法，
當年一直既爭拗就係

中共答應比我哋雙普選，我哋答應廿三條立法，兩樣都係基本法入面

中共就話（話咋，多數反口架）你立左廿三條先，之後先傾普選

民主派就話，普選左先立

當年50萬人上完街之後，老董推出嚟個個廿三條，其實已經係廢左，唔可以以言入罪，定罪係難既，當時美國已經遊說泛民接受左佢，完成責任。

係當時民主派覺得，一方面自己贏緊，點解要比你過唔贏盡佢
二黎以當時民情，一聽到廿三條就反枱，邊個支持一定唔駛再選

我相信好多老泛民，其實係後悔當年點解唔答應立左個廢法，等中共冇借口拖雙普選既

巴打可唔可以講下邊條片講

22:00開始聽

乜撚嘢叫23條/惡安法”唔係一定唔好”？

唔好跪呀屌
乖啦習近平
堂堂大國唔好跪啦

咪就係

已封鎖會員 - 係！各位網友！

已封鎖會員 - Peter攞料

有冇聽呀
唔遣返人權呀

已封鎖會員 - 叻叻主教

615黑衣白絲帶
616 維園

連登算啦
等我指左報仲未發功

小朋友
要學會兼聽
不要掩耳盜鈴
成世人像隻鴕鳥

做俾歐盟睇，我有誠意和談，但美國開出條件，不能接受。

盡地一煲拉攏歐洲左膠民意

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

支持企硬國安法 維護國家尊嚴

steve bannon我細細個就聽過呢個名

真係好impressed
"我唔係要靠講野收錢
我係要有action 有結果"

佢要揾食？ 你覺得係？

Yuan has lots of first hand life experience in various places + her mom was the victim of CCP.

都有d分別
侵選唔到最多咪返去嘆世界
習大搞唔掂落台之後 ......

所以話仲玩獨裁嘅都真係on99
人類文明進化到一個可以安全過渡嘅民主系統 係要行回頭路

吹大d ....

Nice relaxed voice..
Lots of stories.
no pressure.
frank.
friendly.
themes are very focused.
Great words of choice.

要不是袁彌明

Yuan might miss this.
He focused too much on big picture.
Can you remind him and share your points with him?

block返你

國安法縮沙正契弟

我都覺得有d怪
唔知係咪有背景
早排老銅條片
黑警可以做佢非法集結
而且咁耐都冇對家搞鳩佢

習近平點會跪

佢咁樣會唔會真係以後都返唔到香港

但佢講到好真誠
而中共又好似真係縮縮地咁
同埋佢話過去幫學生R讀書機會
仲有指控中共係犯罪集團
無論點都好，佢夠膽做呢兩樣都值得佩服嘅
有冇睇過佢屌泛民係賣港賊條片呀？
我又真係第一次見有錢佬講呢樣

Donald Trump 唔輸得，佢輸左都好大鑊
佢做咁多 shady deals，Biden 贏左實追擊佢，監都有得坐

選舉年兩黨都要打中國牌，加埋武漢肺炎呢單野
Donald Trump 無退既空間，佢唔出手大力打擊共產黨，佢唔可能贏

搵到啦，原來我打錯字

一早都話中共智跪

叫左大家唔好搞罷工住

千祈唔好比位佢地縮

因為普通黃絲只係靠信念同道德
但如果知道美國食硬中國 仲有邊個會係藍

勾結美帝 唯一出路

天滅中共🙌🏼CCP係反人類犯罪組織

貿易戰支那都只係扮跪 等機會就搞9侵

左報驚報左仲多人睇？
袁爸爸個身分應該好多中老坑都buy

怕甚麼！以今天中共強大的力量，足以輕鬆收拾美國，繼而統一全球，相信中共絕不會手軟的，我們的紅粉戰士們，繼續前進吧，前進！

白兵直播仲笑人去美國做到買機票助長美國經濟。 有時會聽下佢地分析，不過人地呢個級數肯去出手做d野，佢兩條友乜都唔係有咩資格笑人。

佢做到嘢喎，已經唔係郭文貴lv啦

講得出做得到

Yuan is sort of a HK version of Solomon Yue, although not a senator.

袁: “全世界大部分華人都認同中共係犯罪非法集團“

完全脫離現實意淫，即刻關電視

白兵呢d 就收皮啦同袁爸冇得比

咁佢個女又真係串得起

其實宜家再講撤唔撤回國安法已經無意思
客觀既效果已經差唔多等同立法

23 年都立唔到，依家突然間會立？

幫個女做勢。

個女做生意啦
仲同你搞人民力量咩

立國歌法咁立囉
35+諗辦法整散
而家都做唔到大型示威
邊個議員拉布就搵保安抬走
點解立唔到
外國唔幫香港人有咩辦法阻止

佢仲拍左條片 直頭叫叫美國打柒支那

Good analogy
Cannot underestimate the power of older folks.
They truly earned the respect. They put thoughts into ACTION and constantly find SOLUTIONS.

Many people at 70's are only busy visiting doctors , TV, grandchildren , or simply sit back to enjoy the days of sunset, the late stage of their life!
It's very difficult to have the same consistent and earnest desire and restless actions as Mr. Siu, Mr. Yuan...

Salute!

佢自行立法仲大鑊
而家根本香港政府同共產黨一撚樣邊個立都冇分別

白兵做kol屌下鬼都仲得
叫佢飛去美國就不了

人地袁生真係飛老美游說啦
級數唔同，都唔知白兵有咩資格屌人

你睇下你 成個傻西咁

咁都講得出口，唔使放風叫人接受23條喇，係中共統治下，乜都係假，法律任由佢自己噏，話知你定到23條有幾嚴謹都無用，所以你都係收皮啦

中共日常係先答應再反悔，拖到大選後再算

白兵得一千幾百人睇算鳩數啦

KOL 既級別都唔算

巴打昏迷咗幾耐？依家就算未立23條，港共到狗隊已經唔跟規則，無法律可言，仲發夢立咗23條之後佢會唔違反人權？會唔會太過天真

Agger

一個白兵，一個巴別塔，呢啲毒L坐喺屋企話同你分析國際情勢，走去屌係國際缐做野既人，信佢個啲人都弱鳩智架啦！

萬一跪左 就係我地瘋狂攞彩既時候
班支那人一定唔甘心
係微博開po屌
咁支那跪唔跪都會柒

唔好講啲獨裁政權唔會理支那人
唔會就唔搞KOL100
youtube落廣告
恥夾689都唔使講咁多野

老一輩應該幾鐘意睇佢

你同個腦裝屎既人講無用

如果跪未即係等同刁失勢
刁仔快D先下手為強 打鳩美帝

同時要日日出面講香港獨立

今時今日仲相信殺人政權

有咩shady deals
根本佢d咩所謂shady deal都係比人鳩屈
好似impeachment咁

真 袁爸爸中美俄都有交手&識唔少人
仲有幸係被美帝制裁嘅人
白兵呢d賣完泰國樓就去咗做共狗

完全唔覺會跪

咁樂觀嘅角度一定多人睇
而家香港係一片愁雲慘霧
但唔好放太多感情落去

講到似層層又岩香港人聽咪多人睇

老實講佢家下自己立定扮香港自行立外資都係走硬，
直衝先係正道

好過果D 支那話既 假片

唔好講咁多，一野轟左佢個大霸

希望唔好變咗游清源咁，加太多主觀願望落分析，咁就唔再係評論只係一個口水佬。

我錯啦
真係見埋steve bannon
袁伯唔洗返香港玩孫啦

袁爸爸快D叫郭文貴release范爺D片啦

朋咩唔俾佢入境，有3星身份證

簡單就落機即刻俾狗咬啦
唔係既美式洗頭艇
或港共特登搵黑材料（做生意一定有踩線野）
再出warrent叫fbi拉人返香港

五毛狗郁袁爸?

國安法不提 是港毒派的偉大勝利
習大大要頂住

真係見左
出左片

唔提，反為唔係縮

至少呢段等候時期，美國無得再施加壓力

果日一開會就落實，

夾硬過左，再漫漫私下死狗遊說美國

中共唔介意背後向美國死狗

但表面一定要撐到恒，以前港共白手套，縮左就係港共事

今次係出真身，無可能縮，一縮就骨牌效應

我估計點到會過左先，就算美國放核彈佢都要過

因為佢地覺得美國係反應過敏，佢只要保證唔郁到佢美資，慢慢就會掉淡 ，好似六四一樣。